医疗保健总量将减少，儿童保育将减少，家庭可用能源将减少，大学部门的附加值也将减少。有人真的知道什么是社会主义吗？（第408页重播）|斯蒂芬·J·杜布纳| 2020年9月17日|畸形经济学
该报告说，在冠状病毒大流行期间，765家医院和其他医疗机构在护理患者方面面临前所未有的挑战之际，参与了年度医疗平等指数调查，创下记录。人权委员会审查医院政策，新冠病毒对LGBTQ人群的影响| Lou Chibbaro Jr.| 2020年9月16日|华盛顿
那些认为医疗保健是他们唯一的首要问题的人支持拜登77%到19%。美国广播公司威斯康星州调查显示，拜登以微弱优势击败特朗普、丹·巴尔兹、艾米莉·古斯金（2020年9月16日）《华盛顿邮报》
监管机构和卫生保健领导人必须在政治领导人的支持下，带头建立公众对整个疫苗开发和分发过程完整性的信心。在疫苗竞赛中必须回答的6个问题| jakemeth | 2020年9月15日| Fortune
Feigenholtz说，她希望该机构建立将儿童移出医院和增加专门寄养的基准，然后向立法者报告。杜阿·埃尔代比（Duaa Eldeib）于2020年9月15日（ProPublica）就立法者提出的关于被困在精神病院的儿童的问题仍然没有答案
将氟化物放在饮用水中，可以为那些无法获得牙科护理的人提供服务。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
他在试图不去关心拉娜和孩子之间摇摆不定，又完全被它迷住了《阿切尔》的创作者亚当·里德泄露了第六季的秘密，从超现实主义情节到《伊斯兰国后的生活》|马洛·斯特恩| 2015年1月8日|每日野兽报
如果他支持为1988年去世的黑人法官命名一家邮局，斯卡利塞的选民中有谁会在意呢？史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽
哈林盖委员会告诉《每日野兽报》，这些儿童并没有被永久性地纳入国家照顾。英国可能监视学龄前儿童寻找潜在的圣战者尼科·海因斯2015年1月7日《每日野兽》
在这些地区，男性目前承担着30%到45%的护理工作。好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽
我不太在乎你如何审查或选择小学生或女生的阅读、交谈和思考。拯救文明| H.G.（赫伯特·乔治）威尔斯
今年夏天，在她看来，她永远也无法好好照顾她那一窝孩子。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
众所周知，波拉维耶亚是修士们选定的执行官，他们唯一关心的是确保自己的地位。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
因此，应特别注意提供排水良好的位置。如何认识蕨类植物Leonard Bastin
你从不在乎，你太骄傲而不在乎；当我对你说我的错时，你甚至不知道我的意思。自信|亨利·詹姆斯